David Webb：GameStop泡沫最終會爆破

死廢淡 抵你生cancer

你老母係女人

沽空泡沫

佢冇講錯 總有人跑得慢 冇人接
不過佢冇提過 升緊時可獲利既機會

突發 死黑警MR BEAN水手足去poly送頭

香港理工大學13日圍城：1,377人遭逮捕

大家都知

好似講廢話咁SS完 MEVLIN掃晒貴貨 個價咪趺返落黎 咪爆囉

又可以block多件引戰撚
睇內文 佢講緊嘅根本就係一個好 neutral嘅事實

冇講埋沽空機構強制接貨？

我：人終需一死

單眼佬都知

爆過啦

佢無講錯
不過佢只係放大頭同尾黎講
好似d廢淡咁
ss果陣一早全部人走哂

沽空機構死撚咗咪爆囉

爆就實爆架啦 夾完沽空機構成班咪散水

食飯會all屎要抹，大家唔好食飯

個個落場既都知會爆啦，

班金融大行爆空倉先

人總有一死
呀媽係女人
山係石頭海係水

我夠知啦，on9

只要齊心SH就唔會

空軍同broker爆先
今晚如果大升，唔夠貨比option行權就大獲

其實沽空機構可以直接破產
佢都係用客啲錢賭
啲客知你比人夾到收皮，㩒錢走
淡友就仆街，成間野破產唔撚平倉
之後啲貨邊個接
爆就爆硬，唔通市值升到變蘋果
係幾時啫